點睇有班連登仔睇cctvb播嘅支那節目睇得津津有味？

2020最美的夜跨年晚會[普]

成班支那仔

支那餵屎俾佢哋食
佢哋都會食得津津有味
仲大叫好好味呀！！！

唔只佢
仲有成班人討論

反諷唔識？

純粹想見證cctvb淪落

成班傻鳩睇埋d低質野

仲要睇d唱功9流既人先搞笑